osprey farpoint 40 組團

買2個或以上連shipping 每個計番大約$845

有冇巴打有興趣?

push

幫你推
利申:已入手

有興趣 點聯絡

有興趣，有冇telegram

tg ww733

有其他網買平啲喎
兩個以上免運費
不過暫時得黑色有貨
上星期買完
今晚收貨睇下有無伏

有冇link

包裹已開
無伏
自己search CRC
記住地區揀返英鎊

自膠
地區揀返香港

40L係咪大38L少少咋？！定分別不大?!
外型係咪一樣呢？

有興趣
Tg: k11_k11